［電腦白痴］螢幕無訊號

如題，小弟我今朝個螢幕都好地地，不過個cpu過熱，熄咗機，所以就拆咗個風扇掃麈。裝番好之後個螢幕就話d-sub無訊號，但我好很肯定個主機係開緊，因為風扇有轉+有著燈。
我已經試過重裝顯卡/ram，換埋條線，但都冇用，請問仲可以點搞？
個螢幕係 LG 19EN33

拆咗都係冇訊號，點條ram有冇問題

拆咗都係冇訊號，點睇條ram有冇問題

如果有2條ram就試下拆其中一條 之後開機
同樣方法試埋 第二條 睇下個MON有冇野睇/部機開唔開到
利申: 識少少 好似係

嘟嘟聲即係點，我開機係"咚嘟咇⋯＂咁嘅聲（咁上下啦
另外兩條ram點放都唔得

我部電腦如果開機既時候load緊野會無啦啦熄左機（因為潮濕關係）再開既時候就會無畫面，咁我就會開喇叭，聽聲等佢入到window 再用keyboard 熄機（window>右箭咀>enter)聽到佢正常熄機，再開個mon就會有返野睇 次次都work你可以試下